點解唔見有靚仔自拍裸體放上網買

電子鴨🤔

冇人買
(賣緊)

一嚟冇市場
二嚟有尊嚴

可以當飯食咩
😌

所以冇飯食而班雞有飯食

有 但少

好多喎，仲要激過啲女好多

你問吓怒漢巴咪知有冇

如果有市場
你覺得真係咁多尊嚴？

深網啦 水面浮潛話無魚